[約女] [求攻略] 情人節可以去邊食？ 可以去邊玩 ?

約左個女仔聽日放工出街

巴打有冇idea 聽晚可以點plan ?
酒水已備

發展得好
話唔定將來可以結埋婚

結婚

唔需要做任何野 你地結唔結到婚 都係運 有運自然可以結到

即係拍左拖味？卜左野味？

一切都係運

呢獲真係捉蟲
家陣開post 個個巴打都答我一切皆是運
無巴打真係幫忙解決問題

aia啦

第一次先唔好比到佢悶嘅感覺

亦唔好比人覺得你mk

所以博物館/圖書館/展覽/唱k 呢啲就盡量唔好喇

除非,佢提議/提起過

咁睇戲呢樣其實又唔係咁好

因為幾捉心理

你又未清楚佢鍾意睇咩戲,你以為佢鍾意卡通片但原來唔係,買錯就唔抵

如果跟你興趣,可能佢又唔like

尤其男仔比較鍾意動作/科幻/驚奇/懸疑片

未必個個女仔接受到

咁如果經濟負擔到

咪去下主題公園玩囉

不過都總有危機

第一如果去迪士尼公園

可能佢會覺得你幼稚

第二如果去海馬公園

佢又未必玩機動遊戲

無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻

咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇

一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企

二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人

三黎活動老少鹹宜,特別係你呢啲鹹濕仔